手兄陳彥霖已經火化

屌呀 有冇咁快調查完呀 全身祼體都冇可疑？
點解會冇可疑 死黑警做咗啲咩要咁快火化 路人皆知